{"first":{"question":"Olet vaihtanut puhtaat vuodevaatteet sänkyysi reilu viikko sitten.","background":"background_2","person":"null","face":"null","fore":"null","answers":["Vaihdat tyynyysi uuden puhtaan tyynyliinan","Vaihdat kaikki vuodevaatteet puhtaisiin, koska olet hikoillut viime aikoina niin paljon","Vaihdat varmuuden vuoksi kaikki vuodevaatteet, tyynyn ja peiton","Et tee mitään"],"Vaihdat tyynyysi uuden puhtaan tyynyliinan":"kaksiviikkoa","Vaihdat kaikki vuodevaatteet puhtaisiin, koska olet hikoillut viime aikoina niin paljon":"vanhatpois","Vaihdat varmuuden vuoksi kaikki vuodevaatteet, tyynyn ja peiton":"vanhatpois","Et tee mitään":"kaksiviikkoa","Vaihdat tyynyysi uuden puhtaan tyynyliinanColor":"green","Vaihdat kaikki vuodevaatteet puhtaisiin, koska olet hikoillut viime aikoina niin paljonColor":"green","Vaihdat varmuuden vuoksi kaikki vuodevaatteet, tyynyn ja peitonColor":"yellow","Et tee mitäänColor":"green"},"kaksiviikkoa":{"question":"Nyt edellisestä kerrasta, kun vaihdoit kaikki vuodevaatteet, on kulunut yli kaksi viikkoa. Mitä teet?","background":"background_2","person":"null","face":"null","fore":"null","answers":["Vaihdat sänkyyn puhtaat vuodevaatteet","Vaihdat tyynyliinan, mutta et muita petivaatteita","Et tee mitään"],"Vaihdat sänkyyn puhtaat vuodevaatteet":"vanhatpois","Vaihdat tyynyliinan, mutta et muita petivaatteita":"tosikauan","Et tee mitään":"tosikauan","Vaihdat sänkyyn puhtaat vuodevaatteetColor":"green","Vaihdat tyynyliinan, mutta et muita petivaatteitaColor":"yellow","Et tee mitäänColor":"red"},"vanhatpois":{"question":"Mitä teet vanhoille vuodevaatteille?","background":"background_2","person":"null","face":"null","fore":"null","answers":["Irrotat tyynyliinan tyynystä, pussilakanan peitosta ja aluslakanan sängystä ja viet ne kaikki pyykkikoriin","Jätät vanhat vuodevaatteet sänkyyn ja laitat uudet niiden päälle","Heität vanhat vuodevaatteet roskiin"],"Irrotat tyynyliinan tyynystä, pussilakanan peitosta ja aluslakanan sängystä ja viet ne kaikki pyykkikoriin":"uudettilalle","Jätät vanhat vuodevaatteet sänkyyn ja laitat uudet niiden päälle":"makuuhuoneensiivous","Heität vanhat vuodevaatteet roskiin":"uudettilalle","Irrotat tyynyliinan tyynystä, pussilakanan peitosta ja aluslakanan sängystä ja viet ne kaikki pyykkikoriinColor":"green","Jätät vanhat vuodevaatteet sänkyyn ja laitat uudet niiden päälleColor":"red","Heität vanhat vuodevaatteet roskiinColor":"red"},"tosikauan":{"question":"Edellisestä vuodevaatteiden vaihdosta on kulunut kaksi kuukautta. Huomaat, että pussilakanan päällä on pölyä ja hiekkaa, ja vuodevaatteet haisevat ummehtuneelta. Mitä teet?","background":"background_2","person":"null","face":"null","fore":"null","answers":["Et mitään","Vaihdat puhtaat vuodevaatteet ja laitat itsellesi muistutuksen, jotta muistat ensi kerralla vaihtaa vuodevaatteet aikaisemmin","Heität likaiset vuodevaatteet roskiin ja käyt ostamassa uudet kaupasta"],"Et mitään":"null","Vaihdat puhtaat vuodevaatteet ja laitat itsellesi muistutuksen, jotta muistat ensi kerralla vaihtaa vuodevaatteet aikaisemmin":"vanhatpois","Heität likaiset vuodevaatteet roskiin ja käyt ostamassa uudet kaupasta":"null","Et mitäänColor":"red","Vaihdat puhtaat vuodevaatteet ja laitat itsellesi muistutuksen, jotta muistat ensi kerralla vaihtaa vuodevaatteet aikaisemminColor":"green","Heität likaiset vuodevaatteet roskiin ja käyt ostamassa uudet kaupastaColor":"red"},"peittotyyny":{"question":"Kuinka usein peset tyynyn ja peiton?","background":"background_2","person":"null","face":"null","fore":"null","answers":["Peiton kahden kuukauden välein, tyynyn kerran kuussa","Peiton kerran vuodessa, tyynyn neljän kuukauden välein","Peiton kaksi kertaa vuodessa, tyynyn kolmen kuukauden välein","Peiton kerran kolmessa vuodessa, tyynyn kerran vuodessa","Et koskaan"],"Peiton kahden kuukauden välein, tyynyn kerran kuussa":"null","Peiton kerran vuodessa, tyynyn neljän kuukauden välein":"null","Peiton kaksi kertaa vuodessa, tyynyn kolmen kuukauden välein":"null","Peiton kerran kolmessa vuodessa, tyynyn kerran vuodessa":"null","Et koskaan":"null","Peiton kahden kuukauden välein, tyynyn kerran kuussaColor":"yellow","Peiton kerran vuodessa, tyynyn neljän kuukauden väleinColor":"green","Peiton kaksi kertaa vuodessa, tyynyn kolmen kuukauden väleinColor":"green","Peiton kerran kolmessa vuodessa, tyynyn kerran vuodessaColor":"red","Et koskaanColor":"red"},"uudettilalle":{"question":"Miten vaihdat uudet vuodevaatteet?","background":"background_2","person":"null","face":"null","fore":"null","answers":["Heität ne lattialle odottamaan siksi aikaa, että viet vanhat vuodevaatteet pyykkiin","Nostat tyynyn hyllylle odottamaan, jotta saat levitettyä puhtaan lakanan sänkyyn","Et jaksa laittaa puhtaita lakanoita paikoilleen, vaan päätät nukkua ilman vuodevaatteita","Tuuletat ensin makuuhuoneen ja imuroit sängyn, ennen kuin laitat puhtaat petivaatteet paikoilleen"],"Heität ne lattialle odottamaan siksi aikaa, että viet vanhat vuodevaatteet pyykkiin":"pölylakana","Nostat tyynyn hyllylle odottamaan, jotta saat levitettyä puhtaan lakanan sänkyyn":"makuuhuoneensiivous","Et jaksa laittaa puhtaita lakanoita paikoilleen, vaan päätät nukkua ilman vuodevaatteita":"null","Tuuletat ensin makuuhuoneen ja imuroit sängyn, ennen kuin laitat puhtaat petivaatteet paikoilleen":"makuuhuoneensiivous","Heität ne lattialle odottamaan siksi aikaa, että viet vanhat vuodevaatteet pyykkiinColor":"red","Nostat tyynyn hyllylle odottamaan, jotta saat levitettyä puhtaan lakanan sänkyynColor":"green","Et jaksa laittaa puhtaita lakanoita paikoilleen, vaan päätät nukkua ilman vuodevaatteitaColor":"red","Tuuletat ensin makuuhuoneen ja imuroit sängyn, ennen kuin laitat puhtaat petivaatteet paikoilleenColor":"green"},"pölylakana":{"question":"Uuteen puhtaaseen lakanaasi tarttuu pölyä lattialta.","background":"background_2","person":"null","face":"null","fore":"null","answers":["Laitat sen sänkyysi siitä huolimatta","Käyt ravistelemassa lakanan parvekkeella ja laitat sen sitten sänkyysi. Päätät, että ensi kerralla et laske puhtaita vuodevaatteita likaiselle lattialle.","Joudut laittamaan pölyyntyneen lakanan pyykkiin ja ottamaan tilalle uuden"],"Laitat sen sänkyysi siitä huolimatta":"makuuhuoneensiivous","Käyt ravistelemassa lakanan parvekkeella ja laitat sen sitten sänkyysi. Päätät, että ensi kerralla et laske puhtaita vuodevaatteita likaiselle lattialle.":"makuuhuoneensiivous","Joudut laittamaan pölyyntyneen lakanan pyykkiin ja ottamaan tilalle uuden":"makuuhuoneensiivous","Laitat sen sänkyysi siitä huolimattaColor":"yellow","Käyt ravistelemassa lakanan parvekkeella ja laitat sen sitten sänkyysi. Päätät, että ensi kerralla et laske puhtaita vuodevaatteita likaiselle lattialle.Color":"green","Joudut laittamaan pölyyntyneen lakanan pyykkiin ja ottamaan tilalle uudenColor":"green"},"makuuhuoneensiivous":{"question":"Siivoat muutaman päivän kuluttua makuuhuonettasi ja haluaisit samalla raikastaa petivaatteitasi. Miten toimit?","background":"background_2","person":"null","face":"null","fore":"null","answers":["Viet peiton hetkeksi parvekkeelle tuulettumaan","Viet peiton ulos tuulettumaan","Suihkutat peittoon reilusti hajuvettä"],"Viet peiton hetkeksi parvekkeelle tuulettumaan":"peittotyyny","Viet peiton ulos tuulettumaan":"sadesää","Suihkutat peittoon reilusti hajuvettä":"peittotyyny","Viet peiton hetkeksi parvekkeelle tuulettumaanColor":"green","Viet peiton ulos tuulettumaanColor":"green","Suihkutat peittoon reilusti hajuvettäColor":"red"},"sadesää":{"question":"Huomaat, että ulkona alkaa näyttää sateiselta.","background":"background_2","person":"null","face":"null","fore":"null","answers":["Haet peiton takaisin sisälle, jotta se ei kastu","Annat peiton jäädä ulos"],"Haet peiton takaisin sisälle, jotta se ei kastu":"null","Annat peiton jäädä ulos":"märkäpeitto","Haet peiton takaisin sisälle, jotta se ei kastuColor":"green","Annat peiton jäädä ulosColor":"red"},"märkäpeitto":{"question":"Peittosi kastuu sateessa ja on nyt aivan märkä.","background":"background_2","person":"null","face":"null","fore":"null","answers":["Jätät peiton ulos loppuviikoksi ja toivot, että sää muuttuu aurinkoisemmaksi ja peitto kuivuu itsestään","Haet peiton sisälle ja ripustat sen kuivumaan","Heität peiton roskiin ja ostat uuden tilalle"],"Jätät peiton ulos loppuviikoksi ja toivot, että sää muuttuu aurinkoisemmaksi ja peitto kuivuu itsestään":"peittotyyny","Haet peiton sisälle ja ripustat sen kuivumaan":"peittotyyny","Heität peiton roskiin ja ostat uuden tilalle":"null","Jätät peiton ulos loppuviikoksi ja toivot, että sää muuttuu aurinkoisemmaksi ja peitto kuivuu itsestäänColor":"yellow","Haet peiton sisälle ja ripustat sen kuivumaanColor":"green","Heität peiton roskiin ja ostat uuden tilalleColor":"red"}}